要求英國宣佈收回香港！

政府話冇要求解放軍清路, 即係話中國單方面違反一國兩制
全世界都知中國違反中英聯合聲明
香港人而家授權英國收回香港！！！！！！！！！
黎緊場遊行除咗屌老解
仲可以趁機同英國宣傳
要求英國派兵駐守香港 (英軍自發都得)
文宣做野！！！！！！！！

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推
英國之前話要有香港人授權先可以做野
而家就係機會！！！！！！！！！！

推

Pushhh

推
英國之前話要有香港人授權先可以做野
黎緊場大型遊行我地要話畀英國知
香港人授權英國收回香港！！！！！！！！！！
而家就係機會！！！！！！！！！！

英國自身難保
建議脫歐之後請香港人過去重建經濟，香港人地震大雪洪水 都返到工，最緊要有波睇

佢地自己都未搞掂 期望唔好咁高

推左比英國再算

唔理咁多
人多有noise點都迫到英國要回應
佢地自己既議員都會提出

咩都試下
做咗冇壞

唔好理有冇期望
做左先

其實要英國收翻香港都真係好難
佢地都趕緊人走啦 仲會比香港咁多人去咩
如果可以 美國英國我都想
香港比共產黨搞到屎咁撚樣
完全無能力管治香港國際都市
呢二十年都係比中共搞死的
大陸靠香港近步進化先有今日
依家趕盡殺絕屠殺殘殺香港人
忘恩負義滅絕人性

收返香港又唔係搬過去住點同
不過可能性就真係低到冇得再低

港島遊行 9龍新界開花 新手區 經驗區港島遊行 新手區 9龍新界開花

收回香港唔一定要湧哂去英國
福克蘭都係英國既
但距離英國本土十萬八千里
最初揮舞美國旗都好多人話冇用
有冇用做咗先知

英國收回香港之後，港交所應該能成功收購倫交所

唔好理可能性住
但如果英國之前話要香港人授權
我地咪授權囉
遊行加多句口號姐
黎唔黎幫唔幫手係佢地既事

英國人脫歐都搞到一獲泡
香港人 收皮啦
想人地點幫你

係…
仲開花
算啦

我以前覺得無用仲好柒
不過依家要柒 柒到底
我唔撚想以後係自己屋企變左大陸
真係好心酸其實
自己屋企比人入侵重要死傷慘重
今日屌你班憨撚尻解放軍仲要出黎做show呃班智障西藍屍我地一定要贏 一定會贏
從來未有如此強烈慾望過 一定！！要贏！！

授權！！立刻
唸個口號

推咗先

發起公投，要英國宣布中國違反中英聯合聲明

英國出賣我地好多次

香港人係又高質又聽話既奴動力

Push

Agger

唔好理咩可能性
做咗先！！！！！！！！！！！！

push

英國人喺幾縮仲未知？仲有期望？
（雖然我都想佢收番...）

算吧啦英國垃圾

英國點會幫

唔好放負住
遊行加多句標語同口號唔係咁難姐
做咗先講！！！！！！！！！！！！！！！！

你唔試下又點知
試咗又無壞

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

真 仆你個街推比非州都唔撚要支国

英國自己都未搞掂自己

香港人自己管一定好過中共管
就算返唔到黃金時代紐倫港
都起碼做到國際城市

值得一試， 香港人表態， 如果英國咩都唔做野等全世界恥笑佢

tui

生於英國地
卻被中國人

pushhhhhhh

宣佈撤銷 Hong Kong Act 1985

【突發】英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

根本無可能貿貿然出黎

唔理喇
gentleman, this way pls

咪成日講「英國點會幫」呢d失敗主義言論啦
唔試點知得唔得啊
我要脫共啊！

help pushing

Pushhhh

唔好想得太多
英國要幫一早幫左
根本英國收晒利益

我要脫共
放負撚收皮

又一個

可以一試

Sir This Way
人人做阿群

我要脫共呀！

事頭婆

帶路

香港就係識生金蛋
拎返我地
脫歐都唔驚

叫英國幫唔係問題
但個問題係點收返香港
出兵都唔會夠打啦
國際法庭？中國係可以完全唔上庭

推推推推大力推

Push
但要點幫手?

P牌無力一推

唔理英國應唔應都好啦 都係後話
香港人要主動啲推呢件事上枱面比英國睇先得架嘛！
唔可以連第一步都唔做就話要放棄實失敗
推咗件事上去比佢地睇到先啦 試下呢條戰線行唔行得過
行唔過再算

試下啦
我地都係推番個波比佢做決定

英國咁廢, 出得兵就九成係美國佬出手英國出面啦

出兵點解唔夠
英國肯出
美國實跟

正解。冇錯。

試左先屌
成日係到做失敗撚
收皮啦
好撚嘔心

咩都試下
一開始國際戰線都係咁
唔試過又點知有無結果
推

所以宜家咪要你地愛英國囉屌
次次都有班人衝出黎扮睇透世界話唔得唔得
煩撚到

唔係我打擊，唔撚會架喇屌。

試多次啦
試咗最少多一個希望

誠哥都買起英國咁滯

如果英國唔做，我唔介意美軍自發光復香港，將香港變成美國其中一個城市，如果事成，我好樂意跟美國稅制交稅！

踩L到上心口喇diu!!!
唔好再笑摺被啊diu
違憲啊！！

英國國力衰弱

Tui

唔好痴人說夢 唔該你

英國一定要同美國夾埋先做到嘢

中國違反中英聯合聲明，違反基本法，英國必需回應！

英國佬幾時先肯做野

美國唔弱嘛

呢支？

訓醒未呀

英國依家咁弱勢

應該係啦, 阿群帶路圖版本嘅香港旗

咁撚多失敗撚吹風
即係可以做啦
半年前夠話罷工罷課冇可能添

係吖

唔好話叫英國宣佈，就算家陣係支共叫英國收番英國都未必夠膽收，唉

P牌推

讀下歴史了解下英國人先啦

幫唔幫就佢嘅事
叫唔叫就你嘅事

彩你有味人地
全神貫注搞緊脫歐 理鳩你班二等公民咩

721

同意

【突發】英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題

各位對英國擔心嘅手足睇咗呢嗰post先

撞撞撞

成日講呢啲無意思
中國都就身唔掂

講個笑話

英國

除非有美國的支持

BNO單野都係小貓三四隻,無約束力叫其他commonwealth收ja, 幫我地？
華為都冇膽禁呀！

竟然有人有

推
次次英國post都有人放負，知咩事啦

amazon有得買

你去瞓先啦
中國依家好強勢咩

自發就得，咁英軍自發黎香港維持治安都得啦，美軍都得啦，屌你老尾，唔洗跟法律跟不如直接開片啦，香港政府正畜生

咩方法都試下啦屌
依家都俾老共踩到上頭頂

而且放負嘅同時鍾意單講英國, 又唔講美國呢個大佬, 又唔講北約

唔係有組人搞緊英國戰線咩

721831101111

因為知道英國係唯一合法 介入香港嘅國家

所以每一次 中國口交部都有 出黎吠就知

推，雖然英國自身難保

解放軍都出埋啦 英國做嘢未

換咗你小家未先？

中國要俾普選一早俾咗
不如大家今晚早啲抖啦

香港歸英

Why not

英國佬可能剛瞓醒

如果英國收返香港

之後就一定會獨立

解放軍都出埋講義工

英美軍來香港義工OK?

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

收皮啦 推少陣幻想post 啦

佢地立場可能冇咁強硬

推！！！

到宜家仲撥冷水既人
一係5毛, 一係低能

hi

sir

好想

主動罷工罷課都係無可能
今個星期班港豬都係被罷工罷課

如果係97年前，根本唔可能由支那狗李小加做到交易所呢類戰略行業CEO，英國真係收回香港的話，佢邊有可能留低！即時執包袱返支那啦！

雖然唔覺佢會做嘢
但係都要推

雖然覺得英國都係廢
但係推咗先

agree

有香港人變返大英帝國
美國都企埋一邊

P牌推唔郁

就算香港獨立唔到 比英國管返都好

英國有咩着數先？
收返香港又等同同中國宣戰
英國自己又脫緊歐
自己國內都亂到不得了
鬼鬼閒搞中國

點解個個英國po都見到你?
其實你係咩人

美國有咩着數先？
收返香港又等同同中國宣戰
美國自己又大選
自己國內都亂到不得了
鬼鬼閒搞中國

你呢D最好就番屋企打飛機
出黎連登9up好撚開心?

機會好微除咗因為脫歐單嘢、同埋奶共賺錢

收回香港，即係佢要派個人嚟香港做港督、派英軍

香港已經係一塊被玩爛嘅地，爛到體無完膚嗰隻
入面啲癌細胞擴散到唔係話砍掉重煉就有得砍
成堆大中華膠、藍絲、黑社會、同支那滲落嚟嗰啲線眼⋯⋯

邊有人想接呢舊屎

其實好醜陋
當年鐵娘子跌 成班笑到仆街
又慶祝”回歸”
有事就求人收翻你
利申 支持收回

萬億庫房

唔好癲 國際法唔係咁運作

《中英聯合聲明》冇提及過如果中方違反會點，更加冇權力重新移交主權。如果要做係需要公投，英國講嘅「香港人自己決定」一定要係有法律效力嘅公投！係一定！你無論去英領有二百萬人都係冇意義。

唔好一嘢就spin曬去分離主義，講主權點點點。冷靜思考，認清目標。

如果要搞爭取公投，我絕對支持，但係唔好一嘢就去左「收回香港」。

利申：law撚

成班係指邊個

但英國係唯一對香港有法律責任嘅民主國家
唔叫佢叫邊個

據我所知有人喺英領已經紮咗幾日營

當初嘅香港咪又爛石一舊. 1950年代初過百萬難民, 落到英國手上咪又變東方之珠.

拿~我醒條好主意比你拿
口號就：我要港督，唔要特首
之後係美國白宮十萬投票個網開post，要求美國去信英國收番香港，咁可以令英美聯合幫我地，之後第一個十萬post完左就開第二個，不斷上，起碼十個post去到100萬，比d聲音佢地聽先

利申：我英文都唔識多隻，幫唔到手

係就快啊
香港人頂唔順啊

佢都冇問過點樣先叫做授權

但斷估應該唔係睇連登

黎緊場遊行? 幾時?

咁你有冇正面答過我問題？
我都係諗到會有呢啲問題
唔覺得有可行性
唔通推post就有用咩
咁唔洗出黎示威啦
日日坐係屋企推po話推到比英國睇到就得

推
英國之前話要有香港人授權先可以做野
黎緊場大型遊行我地要話畀英國知
香港人授權英國收回香港！！！！！！！！！！

全港公投,就要求英國收回香港表態

你認真弱撚智

推推推

佢自己都顧唔撚掂自己

理想想取消JD
但實際上佢一定唔會

屌你老母～吾好理果班係到潑冷水嘅～

連第一步都味行就話吾得～
點都要做左先～推爆佢～

有大量5毛不停話冇機會冇可能
知咩事啦
推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

建議你驗眼
睇下#1第4, 5行

駁啦

推！

support

點樣民意授權?
點樣可以攪投票

上一代香港人
即係宜家D廢老

盡力一推！

1

英國佬係揸正黎做,一早收返香港啦
早兩年仲出報告話一國兩制好成功

我諗起一開始有個po
叫人唔好舉美國旗, 話舉美國旗既係唔清楚美國國情
結果舉美國旗就間接令美國幫我地

要求英國正式收回香港。

美國不了，英國OK

就算得唔得都試下啦
有冇人知可以點做呀...

我都唔明，我都覺得喈系宜家連登連d真係有深度可以解決問題嘅post就冇，弱智文就♾️推

英國2016同2019 分別有fco+ parliament report 承認左

人地自己都未搞得掂 理你？

但未經國會過條bill

其實傳統國際政治係唔會咁快做到一件事
睇下美國就知
如果美國行下英國又受到我地本地人公投咁陰啲陰啲就有機會成到事
雖然收返都唔知有咩用
起碼道德上要畀啲壓力英國先

唔洗投 亦唔夠時間投
香港已經唔夠時間
要英國立即回應嘅方法只有佔領英國領事館

唔好天真啦 英軍唔會出手

幾肯定唔好 英國本身軍費都各方面都未準備好 但係咩都試係好嘅 加油

英國唔會主動收返香港㗎，慳啲啦

正一漢奸

推動

呢個post 內主要好似唔係獨立黨喎?

HOW TO MAKE NOISE? MAKE A TAG ON TWITTER?

推，dklm

5毛中死穴 推

pish

叫英國收返香港, 唔係HKIP 喎, HKIP 唔係黐英國但又叫獨立
要搞聯合聲明, 但又鳩叫廢約, 而唔係叫英國國會出bill 指中國違反咩?

美軍自發幫英國奪回領土

然後美國成為condom

今日老解呢單先算核彈

係貼晒英軍標誌嘅美軍

佢哋係主張廢JD 之後叫英國幫香港獨立喎

做實際嘢好過啦

PUSH

但呢度唔係主張叫英國指出中國違約咩?

邊個國家好似吸血鬼咁怕

中英聯合聲明

回歸祖國

但呢個講法雖然係過於間化, 但技術上唔可以話佢有問題喎. 唔係廢JD 咁on 9 喎

Make UK Great Again

李波個時國會已經話佢違左約

Who’s with me?

We

大佬，咁你要有大遊行發聲先得㗎。

推
英國之前話要有香港人授權先可以做野
而家就係機會！！！！！！！！！！
之前個個都話美國唔會理香港！
依家成功在望啦

核爆都坐大飛番工

如果出嚟示威, 係講"香港人授權英國收回香港" 的話
咁技術上, 英國應該國會要過條bill 去指中國違反, 之後拎上國際法庭, 再睇國際法庭個verdict 係點.

或

美國同英國打返香港返嚟之後公投決定歸英或獨立.

兩邊就咁聽落都無乜大問題喎好似

我入黎
係以為有petition 可以簽

推呀
宜家點做

習近平，甴近平

七百萬人後補公投決定脫唔脫歐

寧願奶英都唔想俾習狗統治

美國同英國的情況差好遠，係客觀事實

其實都唔太奶, 如果真係回歸英國的話, 直布羅陀咁嘅政制, 唔差吖
英國派嚟嘅總督再無實權, 實權喺立法局最大黨個主席度

美國收回香港
清朝欠幾萬億債

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

up

真係要收返香港的話, 多數都係配菜唔係主菜嚟啦.
美英唔會單係為香港而同中國開拖. 但美國唔細機會因為南海問題同中國開拖. 香港係南海北部一個重要港口. 如果呢度有個英國城市, 對美國戰略上會有好處, 而經濟上英國可以點利用香港, 97前有眼見唔多講.

TWITTER政治廣告禁令關唔關我地事？

無可能。

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

以現今英國國力，無覺得有可能咩
再者，我唔覺得一個接受華為嘅國家可靠囉

【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

【超級文宣，借個位】唔該晒！

Hi 唱淡撚 Bye 唱淡撚

your majesty奶到雜總雪雪聲喎

根本英國就係最有合法性同最理直氣壯去bargain
而家唔係時候幾時係時候??

畀個藉口美國借英國再更深入插手香港問題啫
單以英國國力就死得啦

要求英國自發接管香港

Pish

冇錯，見到堆大學一大班支那人就知英國幾唔掂

WHOS WITH ME?

文宣手足請留意！！！

Er...Er我覺得關支那事，佢哋成日買promotion

要數中國違反一國兩制 本身已經水蛇春咁長啦
英國幾時肯做野啊

幫推

大英祖國help

俾usa好過啦，英國把炮垃圾級

推 要求英兵自願駐守香港

GOD SAVE THE QUEEN

係 建設民主中華嗰班
當年唔小人
就算去翻當年公投 冇掌心雷
“回歸”派都好大機會贏

唔理 出左聲先

對極權有情意結
即係今天的藍絲

英國收回香港！！！！！！！！！！

上面sorry

大大力支持

心知無可能
但都真係好想

佢地自身都難保
點會為左你而跪人民幣

所謂授權係點樣授權

其實有無得搵機會直接讀宣言，宣告香港政府(無民意授權)無效，並由民間政府(具民意授權)要求成為英聯邦國家。

立即

當年班廢老未睇到中共咁大野心
真係信一國兩制

佢地依家直頭走去含中共條撚
然後大聲話啲唔想屈服於共匪嘅人係暴徒

黎一場要求英國收回香港大遊行

不如回歸台灣

做左先啦
有無可能係英國諗唔係我地

又黎之前咪試過
好似無乜效果

英美聯軍自發保護香港人啦

照去，好過連做都唔做

?

都話要民意授權

當塞爆英領, 高舉廢除聯合聲明標語，直至英國大選12/12 完結，咁英國就一定會回應 香港時間已經沒多

就係冇曬唱淡撚同放負撚嗰陣

咪on9啦

有香港人仲理歐唔歐盟咩
不過真係FF好喇 仲有好多野要做

推。

收皮啦 有邊個國家冇內政問題
想有人幫就要自己爭取

你又喺度 mislead 人
你已經開咗好幾個posts 係咁mislead 人叫人支持英國廢除聯合聲明

但明明基於英國國會主權原則, 所以係應該叫英國國會出bill 指出中國已經違反聯合聲明. 英國自己走去廢約的話, 錯就喺英國度. 你不斷mislead 人咩居心?

香港人授權英國收回香港！！！！！！！！！！

睇死政府實衝出黎講佢地自己叫

而家都仲信
仲話想
跟中國一制

E

可以啊 中國再唔還清政府啲白銀債 姐係中共跟本沒有接管清政府 沒權回收香港

廢佬：人民幣係香d

我！要！回！歸！

共狗鬼有合約精神

攪公投歸英，藍絲都贊成！

O M G

推！！！！！！很想要

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推！！！！一齊文宣！！！！！

最緊要有鬼妹

poly 攻防戰 緊急呼籲

支持

脫歐都未傾得掂，會唔會得閒到無啦啦攬壇野上身

香港人授權英國收回香港！

當年割讓香港係清政府
所以英國有絕對的權力攞返香港🇭🇰
幾時輪到49年成立的中共

甴近平

推好絕望

而家已經有人日日瞓英領
就係想話俾英國知問題好嚴重，要求廢除聯合聲明
連登仔唔該爭氣啦，英領要人呀！！！

女皇

美英快D檯底傾好點拆啦，邊個收或者聯合收香港都得架，最緊要黎收

P牌無力照推

推

Hi madam!!

叫英軍幫手清路障

Queen ar

無可能既事，唔好發夢啦
英國佬自己都未搞掂兼想奶共，重會幫你?

咪放負啦

認同

歸英然後美軍負責駐守就最有安全感

Void JD No CCP

重點：
1. 反共不反國
2. 冇要求獨立

咁你不如含撚吧啦

其實佢等緊我地搞一場公投

同英國一齊奶共

其實遊行會仲快+ 有誠意

Please, I love you Britain Can we all be British

我想問美軍自發義工！
then 中國～香港～政府都五可以出聲，因為係義工

連登仔以為自己係邊個人地情願香港有自主權都唔想香港投靠人地

唔係負唔負嘅問題，唔好咁不切實際啦，各有各做唔等如支持做on9野

對唔住巴打一定係我表達得唔好
唔想含呀

一早已經話英國政府一定要出聲，但係而家國會解散咗，要1212國會選舉之後至郁得手。

不過美國人權及民主法案呢粒信號彈射咗上天，星期一一爆咗之後，全世界就應該會一齊出手圍堵中共，時間上應該趕得及英國國會重開。

日韓都有自主權, 都有美軍駐軍

有人出過po先歸英 後獨立
我都ok 脫共就得

歸左英你就成世寄人籬下 就冇得話事
啫係等同你住人屋企 仲要求人地分間做自己專有既房 你好唔好意思啊

同所有前英殖民地一樣, 成為獨立國家, 加入英聯邦

咁你覺得要點

一係直接獨立 一係就永遠歸英(冇乜可能)

爭取獨立就話姐
直接獨立連軍隊呢d基礎都冇

petition!

咁要集體靜坐等佢地開聲 唔好同港共 黑狗搞對抗

脫歐都未搞掂鬼得閒理你

香港人好扺諗架
熱衷返工
一個人嘅糧，可以做兩個人嘅野

點解仲有人對英國佬有幻想

其實英國唔洗派兵，只要宣布中英聯合聲明已被中國破壞，現收回香港歸英國，中國解放軍請徹出，解放軍係非法佔領香港！

咁我地所有對抗都係合法化！佢地五洗派兵，我地自己搞掂！

有無諗過香港咁近中國 佢鐘意點玩你都得

咁有英國軍艦幫手炮轟下都係好事嚟

再次成立黃家香港警察

我地被人屠城

黃家 皇家

直接搵英女皇

以前波蘭同時俾德國同蘇聯夾住，如果佢哋都係咁諗，唔知而家叫做德屬波蘭定係俄屬波蘭lu

好似話可以自發

雖然冇咩可能 gchi

雖然唔太想打擊樓主 但我都係同你講唔好天真 英國班廢9怕共之餘仲要連脫歐都搞唔掂

英國唔掂一回事. 歐盟好美國好, 如果想暗中用香港搞鳩中國的話(即如令香港脫離中國), 檯面上唔擺英國出嚟點得? 聯合聲明英國先係簽署國.
咁檯面上, 我哋都要畀牌英國上, 咁歐美先更容易借英國出手架嘛

自發組成駐港英軍

個idea好似唔錯
“自發英軍”打前線

英國會收回, 我倒轉行成個香港島

咁你倒硬

我真係無咁嘅信心
我只係覺得爭取係唔錯嘅選擇咋

一定要有信心

英國唔好逃避責任

如果真係咁做 第三次世界大戰走唔甩

態度正確 點可以放過英國

明日大愚果5000億用黎課英國駐軍抵到爛

支持歸英運動，香港回歸英治最好

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

解放軍插手香港事務

其實人地都開左聲, 點解我地唔試下?? 推

大英祖國

點做呢

集會又好 twitter又好，掛英國旗出窗口又好
總之先展示民意先

我真心希望我好快會成為到英國香港人

重新成為

真心想
97後 未試過港英年代嘅風光

英國會收返香港
我即刻全裸由西港城沿電車路行到time sq.同大家開香檳

希望有得睇

Simon Cheng 比大陸捉咗都仲係唔出黎企硬真係

脫歐差唔多完，英國可以進場了

好期待收返吖

第三次世界大戰 一觸即發

試左先算啦屌唔出盡力試點知得唔得

仲要係出力去做左先知！

佢地都講到明要我地授權
姐係叫我地做明顯啲
我地不斷要求佢做
咁佢有位入呀嘛

有冇d大型嘅歸英運動

英國如果收返香港
我收後唔會再叫你做日已落帝國

搶金蛋行動正式啟動

Push 回歸英國

英國有無方法搞一個公投俾香港人投？

Suggest 民陣下次遊行名有歸英元素？

香港人其實可能真係可以帶領英國成為歐洲第一強國

攪一次二百萬人遊行啦